林奕匡女朋友似唔似恐怖公仔Annabelle

越睇越覺得似 係咪因為佢個嘴大

第一張中間

唔似咩喂！！

屌個數據西
一面屌 一面講你上星期表現⋯
「睇番上星期資料 插左56789下 ⋯

點解我唔明你講咩

條女係咪以前明珠台講nba

好似

我無見過佢講nba 之前睇都係翁金樺講

咁似唔似Annabelle

似唔似

好似 好唔靚

眼大到突出黎